原 HK$450 ***最後2張***迪士尼門票 $780兩張 ...

24/9 香港迪士尼 DISNEYLAND 全日+Halloween門票
果日唔得行，放兩張
一張 400
兩張780元
有意者，留底email

加一

係咪中銀員工放飛

600$ 放就pm me

$601 pm

中銀飛

唔好意思

繼續，拍賣

唔信，淘寶上个月買左，邊有甘平

甘你老母

$500 for two

50 for two

dc 平你一半 搵水魚死撚開啦

你數學體育老師老師教架？平一半？

其實沒他原因，上個月去左，公司又派飛

字都唔識打
唔得行